🇳🇬 即討po d 求link撚 報時撚 國旗撚 可唔可以收皮啦？

個個po都有，阻能住哂討論

樓豬出左局
根本已經唔洗睇

求link能都煩啦，講左十萬幾次話去reddit搵
仲有d on9留tg叫人send比佢

Now link 留tg

琴晚仲有貼日本妹圖

即討第一個po有9成都係國旗同求link
場波踢唔夠20min就轉po2
CLS

呢個我ok

阻住哂我同樂觀蛇傾波

Link ?

仲有假分撚

入即討睇，個個po都係咁

假分撚block左就得，其他果d實在太能多，block唔哂

講得好

班國旗撚 整幾十支旗出黎

Sir

2&b

華dee